[自由喜喜悅天空] 四月十二日沙田十一場賽日討論區III

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)
R2 漸信龍狗 (星宮一花)
R3 君臨大地 (奧書)
R4 金莊令 (Priestgod)
R5 海島材子 (烽煙)
R6 上校 (華可可)
R7 翡翠鳳凰 (poli)
R8 天外天 (寶高)
R9 閃電精靈 (人一世勿一世)
R10 健康在望 (貓蛇)
R11 永同歡欣 (潘）

v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)
R2 豹子膽 (我愛金世正)
R3 靈鋒 (單挑)
R4 自在人生 (卞城公主)
R5 叻叻精彩 (福逸)
R6 英之友 (比卡超）
R7 金碧科 (金仔)
R8 安承 (玖寶)
R9 精靈勇士 (必)
R10 正本開心 (蝦)
R11 超新星 (喪彪)

樓下含樓上

一齊信姚本輝

4gaylo

mina含烽煙

終極呃撚含

1001

Lm

隔離post差一個

U go

MINA我老婆

搵個人食咗個1001啦

u
gogogo

你味自己食囉

有新力必幫你含又奶
快d去啦

吃了

勝利威龍goal

有無人二場再追百寶袋

自己講比自己反彈 即係點

臨場有6-70倍既話，勁得手想試佢佢

跟

正

減多2分下場5班1600 我頓上去騎

又引人買之後拉馬

NA SAI HUI LUNG JO BIN

我頓同笨輝正氣組合

直路賽之王 我肥

喜悅天空 狗餅到

會展達仁同老表仔係乜

加多隻拖板精英

當志歡樂志聰明死？

含完又要奶
必蛇

合夥系笑而不語

合夥系邊隻可以跑到有獎金先

合夥精神

橋津精彩

狗餅雲淡風輕個名都幾靚

外國馬好易冷 但近排豬多

當年聖氣凌雲個名好似幾型，點知跑到零分

lm

有獎金 有罰款

大口肥鬼都養埋好多狗餅

阿滇: 喂喂喂

講下大倉狗餅馬
玩斗有計，振氣威龍，超自然

肥仔威威趁地淋

未撚聽過

我就係要呢啲

趁地淋

星期X又逼近

周俊樂已於昨日回港

周俊樂在海外策騎一年之後，被馬會召回香港並獲牌照委員會簽發見習騎師牌照。據悉小周已於昨日回港，但根據目前香港防疫措施規定，他在抵埗後隨即要自我隔離十四日，之後才可以參加操馬及策騎出賽。馬會亦將在此段時間，決定周俊樂的導師人選。

「正本開心」毋懼外檔

史卓豐上周三憑「御風超影」和「辣臣」起孖，且連贏五個賽馬日，搏殺手風甚順。明日沙田賽事，他將策騎七駒出賽，其中時廄的「正本開心」早前連捷後，剛戰以短馬頭位僅負「莫浪求」得亞軍，史卓豐表示：「前日我過檔為『正本開心』考驗，馬兒走勢暢順，目前狀態仍在作戰水平，今仗繼續進攻最正宗的千四米，即使排十四檔，我有信心早段若找到遮擋便有機會再跑入三甲。」

此外，史卓豐表示丁廄的「歡樂好友」上場初出即跑第五，落後頭馬「北極星」三個馬位，而因為前駒是北半球馬，在上季拍賣會後，剛戰才首度登場，其表現已算是不差。「倘若當時直路早段找到空位，相信會走得更接近。我希望拼過一場後，馬兒的狀態及成熟程度會續有進步，今次再跑同程，對手實力並無加強，足以取勝。」史卓豐續說。

澤仔全力搏呂廄四駒

昨晨到場操馬的騎師不少，不過大多操馬不多，何澤堯操馬多匹相對落力，且大多是呂廄參戰馬，包括「輝煌星」、「辣得驕」、「雙天至尊」及「歡欣福星」，自然成為焦點。而在收操後見澤仔主動去搵呂健威，兩人結伴向馬房方向離去，亦是另一可觀鏡頭。

「勝出魅力」韋達畀貼士

周日韋廄出馬眾多，大多強配而臨，有望再添頭馬進帳。而在頭馬新馬賽韋廄便有望打響頭炮，皆因「勝出魅力」在試閘贏過，可見進度不俗，再看昨朝進行試跑由韋達親身主理，而同樣出跳的參戰馬「勁進」卻只由助手考驗，練者對前駒重視可見。

「天外天」大摩罕見接馬

「天外天」與郭能極之合拍，然而此駒上仗出戰二千時，大摩卻要他出策廄侶「扎西德勒」。今日「天外天」出戰千六，大摩再將牠再交郭能策騎，騎者不敢怠慢，賽前一再替馬匹出試，昨朝試跑當然唔例外，最有睇頭是出跳之後，大摩罕見踩單車去馬房大閘口接馬。

明明今次天外天跑千八

跑少人地200仲唔贏

又中

澤仔
@Win神Ho

外國馬有無水

恭喜希蛇贏番場 1.2倍大熱

佢真係唔識跑法架wo

究竟佢兩屆南非冠軍點拎返黎

香港搵隻10倍樓下都難
安承應贏就唔識搵位輸9埋

合夥贛勁 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 31.9 24.8 (56.7) (史卓豐) 好得戚

真係唔話得
呢隻都被史卓豐吼住

愛爾蘭延長停賽令 德國有望5．1復賽
11/4/2020

愛爾蘭將會延遲至5月先有機會復賽。(圖片：Getty Images)

隨着愛爾蘭總理瓦拉德卡周五宣布，由於新冠肺痰疫情尚未受控，將於周日到期嘅兩星期「封城令」，會再度延長多三個星期，直至5月5日。而於上月底配合政府頒布抗疫措施，取消所有體育及大型活動，愛爾蘭賽馬會亦告煞停賽事，原先預計於下星期(19日)復賽的可能性，亦因今次延長封城令，而要繼續押後。

另一邊廂，疫情嚴重的德國，反而當地賽馬活動卻有望於5月重開，而德國賽馬會日前亦公布與政府商議有關復賽安排，暫定自5月1號復賽的首六個星期賽事程序，將會以閉門作賽形式進行，並將集中在郊區的漢諾威馬場(Hanover)舉行，直至6月中才會重返慕尼克大馬場(Munich)舉行賽事，而且各項賽事總獎將會減半，低獎金賽事最低下限將定為3,000歐羅。

起個靚孖先

幾撚勁
一野抽落去過埋放頭馬

覓腸出哂水

半同主馬分頭出擊 搏殺手影露玄機

航哥緊張檢視著「漸信龍駒」操後狀況。

葉楚航馬房出賽戰駒，近期在賽前一日都有好高的曝光率，今晨也不例外，七時一刻，「漸信龍駒」、「得意」、「佳景福星」、「軒轅齊飛」、「打鐵趁熱」及「軍炮」一lot六件行出機坪，照慣常操練手法，先熱身再往內圈踱步，練者也同時由馬房內跟住馬群後面，靜靜地檢視各駒情況。

其中一對半同主馬，第二場「漸信龍駒」及第四場的「佳景福星」由潘頓執韁，都是值得重視份子，「漸信龍駒」評分已減到落新低點，跑1000米直路排14檔好位，孭輕磅可以搏吓，而「佳景福星」贏完仲弗過上次，好大機會再下一城。

事實上兩匹戰馬操畢回來也受到航哥特別關照，在馬房門口接馬時仄左仄右，十分貼心，重視之情表露無遺，看來必定是出擊重心。

聽日可摸耳羊錢

迷潘可以贏大錢

黎水騎完換屎忽贏36個馬位

坐底4 wins

馬PO精選基金就快乾塘

聽日有我比料
大家拎定髮蠟出嚟 thx

原來我對面係金仔

留翻聽日

Ok

聽日一隊潘頓大軍嚴陣以待

同意

有WIN 神HO 驚條撚
1個養晒咁多個都得
再唔係叫你老細係咁出臣系

無錢開飯了

孖寶 必蛇 win神

馬會會唔會加返海外賽事日

漸信龍駒一棍

海島材子24倍

澳洲馬都就完
加得d咩

聽日8場安承想all in

今年昆士蘭冬季嘉年華大幅減大賽

澳門馬
澳門打比 澳門沙地王大賽

日本馬車賽

騎師王跑完第7場派彩

澳門好似停咗

聽晚想食咩就叫咩

得返依堆

聽日呢個大蛇陣唔知係去馬定伏人

提提大家
君臨大地跑田草1800 15次得1個P
到底我頓有神秘力量定繼續閪

克蘭芝一哩分分鐘冇埋

gel咗頭
咪燈

葉森打比一定無
雅士谷果5日都預冇緊
愛爾蘭都停
英國點會跑
D馬都要操點趕6月中既賽事
克蘭芝冇香港馬點會播
新加坡而家爆到7彩肯定又唔會跑

其實全部反手

跑完就知
得2個可能
一係潘神 一係潘狗
冇第3個

就算想播日本G1賽日都要香港跑星期六先得

教田雞咩叫跑馬

上次輸左我成皮野win

田雞上次最後一百先真正坐落去騎
睇嚟佢都買咗好多指定第二

Luftstrom 點譯好
NHK 實跑

大眾勁狗=222222
美麗躍動=333333

冇5月跑晒星期日
除左母親節
可以播NHK 定係維多利亞一哩賽

會播先講

日本

有時睇片見到啲騎師都唔明點解可以沿途四疊 轉彎八疊

問泥水
1檔點樣可以轉灣走到大外疊
呢樣先係好野
澤使騎廣0王咁樣跑就唔駛被13當左CONDOM

迷左好多期 輸到仆街點計

冇錢買了 派我?

派髮蠟

但係你貼叻叻

賭欖咪唔會輸
實交到一場比你
冇2倍另計

氣流

反手賭
賭博界賭術最高境界
成班賭角大就話係咁JER角細

聽日潘狗手馬 唔上船點賭
一齊輸好過自己輸

咁撚屎我都識譯
起碼叫環流現象

派髮蠟好重皮下

馬PO精選 一組原來終極蛋陣
真。書蛇
91烽
寶高蛇
華蛇波蛇貓蛇
仲有朸首猛人一世

馬會前線手足NO PAY LEAVE緊

髮蠟都無 你地點學人gel呀

寶高蛇場場500K 1WIN 3PLACE 支持一組手足

我唔需要gel

御風桃花書 睇好一組定二組

二組，因為我側重賠率

係500K 2X1 御風桃花書

Phonein蛇九十幾倍

多謝書SIR 支持

跟住WIN神屎忽咩感覺

你隻豹子膽我都鍾意
所以果晚先來開標題馬

4班多次近
跑番新馬1000輸俾知道必勝
就夠做
最怕一樣野
就係必蛇既鞍上人

都好過果晚佢比win神+必蛇夾住
點知佢兩個負負得正贏哂，比人夾果個正負得負就輸

二組隊長帶緊頭 你個女

上場毒男都5倍
今場換洋將仲比多個Double你
其實真係抵搏

同天敵鬥足全場 雷神爆騷搶先衝擊100W
11/4/2020

莫雷拉同潘頓呢期一齊「夫卜」，鬥足11場，兩個人嘅追逐戰，究竟邊個會上風啲，要跑過至知，但睇怕佢哋之中，今期應該會有人率先衝擊100W大關，當然又以98W領先嘅莫雷拉，比起兩場落後嘅潘頓更有機會搶先達標，話晒雷神響呢個復活節賽期揸住唔少惡馬，想起個孖應該無乜難度。

今期賽事，莫雷拉幫韋達接手一批質新坐騎，當然係矚目合作，同蔡神仙亦有兩駒攜手出擊，名氣PP「美麗非凡」守住尾門，連場人馬角力搞到雷神好尷尬，相信佢都好想響呢場將馬兒成功臣服。

至於另一匹響莫雷拉跨下脫胎換骨嘅「爆騷」，雖然話係升上三班挑機，但連啱啱響三班贏開嘅蔡廐「智力寶」都放手，相信雷神都熱切期待，為呢匹馬完成三連勝佳績。

結果可能係真蛋陣

百屌成材

唔好
同一組有幾隻一樣心水

我撐你啊正叔

福逸蛇比水未

我覺得佢未必係咁差既馬
3歲仲有好多進步空

今次返田草1000啱數啦 之前一組笠罩試閘
放出嚟跑啦 唔好諗咁多
部撚硬淨少少

美麗非凡又大熱

0411 新增確診10.5 中位

開大
拿蛇同必蛇實cashed

JC開高一格高水 我同拿蛇成日中伏

開得一格
比狗賭

即係你又針

個乜鳩德點解3200米會走到個到架

疫情已完 長期買細可上車

個乜鳩德點解1200米會踩油走架

聽日禾般5w殺鳩雷閪

我驚頓100w都未到爆騷出場

打J趁熱做乜事早飛P咁硬淨

我覺得今次都黃金機會
近期幾穩定 多數前幾名返

一鋪縱橫啲飛食撚咗屎定點
三點幾睇16倍 加陣7倍

晨操咁fit

最驚佢怕個十檔 寧願下次抽靚檔 4倍W先食

學腎仔講炆得淋啲嘛

下次換人先

黃俊啦
今季丁狗啲蛋陣掂唔掂 聽日超蛋陣

但係呢隻潘明輝 都擺左好多時間幫手 會唔會益佢

買舒服好過

潘頓：駿龍駒縮程有利無害
11/4/2020

潘頓相當「駿龍駒」跑1400米更合發揮。

周日沙田日賽，尾場二班1400米嘅「駿龍駒」，將會由2000米縮落跑1400米，而潘頓將會再為「駿龍駒」執韁，都可以話有機會幫潘頓贏多場，事關「駿龍駒」喺同程賽事跑過1亞2季，而呢三場賽事都係潘頓執韁，人馬夾慣夾熟。

對於「駿龍駒」縮程，潘頓就覺得隻馬上次打吡跑第七都輸唔遠，表現唔錯；今次跑番1400米賽事，應該會發揮得更好。潘頓仲讚呢匹馬晨課嗰陣情緒穩定添。其實喺打吡之後，「駿龍駒」四課快跳都係由潘頓親操，相信潘一哥都心中有馬，拭目以待一下「駿龍駒」聽日嘅表現啦！

講到尾都會拖既
不過對手真係唔弱 丁狗呢啲係要一扑即中 你見佢好少跑亞季

我呢場就一早同咗田雞燒黃紙

睇片拆解賀銘年超強臂力！
11/4/2020

響IG放片、玩枱玩椅玩到出神入化嘅賀銘年，聽日將會喺沙田上陣！賀銘年今次肩負重任
事關香港騎師不足，佢趕得切喺香港封關前來到，仲肯接受14日隔離，認真唔話得，隔離期間，賀銘年仲好認真咁Keep Fit，務求保持最佳狀態！

聽日沙田日賽，賀銘年有九匹坐騎列陣，當中列陣第十一場二班1400米「最合拍」，大有機會幫賀銘年打響名堂。「最合拍」狀態仲係相當之弗，上仗因為抽個大外檔，再加上出閘慢一慢要留後跑，所以表現平平，呢匹馬今季喺一班同二班賽都贏過，贏馬兩場都係一味靠放
今場夠主動嘅話有權補中，分分鐘仲好似同鄉彭國年咁，喺尾場一鳴驚人呀！

睇嚟睇去都無咩心水

嘩 一齊屌大波妹

伍鵬志咁大份
佢操嗰啲馬會唔會特別攰

睇完操晨 賀跳果渣馬 隻隻都淡定
係味佢手疆繩咁好定撚狗

沈成果兩隻同平時跳冇咁快

睇過真功夫先知
皇天跳馬都好 真跑時呢

肥鬼幾隻大熱

好少一黎就咁

冇榜首lu

到真跑時 啲馬先勵 釋放咗咁多重量

不過睇咗佢啲騎姿 我真係麻麻地

聽日同容癌燒黃紙 點睇

兩場五班加隻閃耀有得諗下既
其他咪搞

燒左了

上次搭咗次嘉應既順風車 但都記得谷草永同歡欣既痛
呢啲閪馬房 咪掂啦

貓蛇 頭場真係

睇好佢幾隻

1230 去食飯算 比狗賭

再享耆成 英之友 勁得手 我呢刻落唔到手
臨場大利放頭另計

君臨大地好fit 會唔會gel到

勁得手 烽煙蛇大注

肥鬼呢

搵文家良快跳 彈閘

想一棍再享耆成

季初搵咗兩三次繃帶包過頭 之後落班牙街又搵咗次繃帶
呢場好多選擇 任你買邊隻都無得話你錯

擺隻boomer上去

晨操真係差d

但真係好靚

華蛇睇中啲咩 少少想等佢跑多個run先

勁得手

買佢馬房真係要放低好多野，咩都唔好諗咁多

晨操都唔睇

隻馬真跑會變炮彈

流咗幾噸血
季初以為何良益下泥水

我度撚哂 睇下點包頭先

咁又係 fit到震又點
永同歡欣fit到震又點 一樣輸
嘉應xx 遨遊 都唔算超爆 一樣彈甩贏

佢田草1800個績真係好撚窄洗
15次 1P only

用人差

我都睇到 睇完晨操 又入哂腦
我聽日會大注第2場 隻做得好咁急
仲要戴b1 會飛
似爆

玩斗財星晨操好廢

老實講 潘明輝心地都唔係好嗰批嚟
對住佢真係又愛又恨 去馬時啲鞭狼撚過我頓 唔去時遮遮掩掩

講開遨遊，再享耆成都有D似，專登去跑馬地跑場1650之後返首本路程。

場場留到後一後

133

根本兩場五班
咩何良 蘇保羅 容癌 柒俊 火車呢伙人係到塘水滾塘魚

馭風行晨操又係進步左好多

最鍾意買呢渣

何良呢個馬房真係買唔過 第二個肥鬼

火車有燈就一定有order

寶高你個隻咁熱嘅

你早飛???

佢批馬真係慘不忍睹
好多上一季兩都搏曬

望下星期三輸幾多

隻木火同明搏極都冇，我仲覺得初出個第2好高水準

原來何良仲係榜尾

冇贏過可以點

個晚最有機會係呢隻啦 都係冇W

第一鋪跑下fresh姐 年中大把呢啲馬
初中跑得好 之後含曬

感覺今年又要收信

你地win好能多

唔撚知呀

明天贏大錢了

係咪又好似千八嗰場彈出彈入

佢無料扮四條
成日做唔足又拎出嚟跑 綠格啡格想偷雞
做得足嗰時又係到撚狗
與龍共舞 放眼量 心中有您 最靚狀態時係到搞呢搞路 到要搏時 隻馬狀態都回落

跑呀

與龍 抵死啦

咪係 成日想冷食 依家4月中仲差6場要夠數 想谷又谷唔起

跑完打呲無理由跑返2000
理應向遮打盃2400進發

BTW 講笑勿認真

九成姐，仲有一成

【張基焦點】肥仔威威田草照殺

基哥

趁地淋

【進階選項】連連行運雷神到位

冇錯跑2400

阿佳

抵啦 想食冷
一轉倉彈甩臝

但方狗又轉路程

六場話多唔多 話少唔少
咁撚鍾意玩 好希望佢收信

唔想再見到佢

平心而論
1650-2000 田谷泥都可以接受

肥鬼真係好撚勁 玩極都仲爆倉 太把子彈

星期三1800

佢好多老友 怕咩呀

就算今季收信，都仲要2季先見佢唔到

去佢馬房睇睇,發覺同Michael鄭都係得45隻馬

共創歡樂

我頓上馬不

佢手馬勁過鄭好多
鄭果手廢撚到無倫

大道至正，眾歡笑，兩隻鎮倉

閪手

靠大道至正頂住

香江穩勝39分gel得未

幾多隻狗餅馬
家樂仔點會85分

長期包尾咁濟...

紅褲日慘撚到 好運少少已經有多2-3W係手

問覓腸

友盈友福 我頓摸完4課都割席

公証福將

佢仲有啱佢跑嘅賽程咩

今次唔會搞事啦
上次最後一浸W飛 1200萬 睇得佢係想去
返首本再唔W點交代

金big 4
紅褲日

呢度coolmore超級大狗餅

真心好撚慘 好運少少岸都上埋

覓腸好似放棄左

閪手騎馬唔去

友盈友福睇佢外地form真係笑死
85分有排減

公証福將博左成季無出頭
仲高分過季初

紅褲日不停用閪手 陳
其實唔抵幫
跑馬真係睇運
佢運氣差仲用佢 自己攞黎

牛精輝煌 君悅灣呢啲趁亂可以執一場

家樂仔先大獲
起碼減30

今季最少輸6個馬位 上場仲要輸27個馬位

有撚排啦

但1000可以諗下

睇手勢係去
但隻手太閪 最後P都唔拎了

公証福將成日用潘雷

黑都唔知講咩

金剛石轉左俾米高

樂滿家一定執到場
睇下幾時

紅褲日跑呢啲咁熱門路程
我諗加陣book定兩大師傅 季尾會幫手既

新哥下季都危危地

睇下我頓幾時過檔 一定返谷草1200 1000食
仲要無限大運抽個好檔

米高隻 向前看 同 齊齊發 呢D馬
可以無啦啦彎撚左咁

廢就係廢啦

為善聚樂 醒目快駒 神馬飛揚 如沐春風

咁多低班長途

高伯新(養馬師)

龍船減多分落4班搵到雷潘騎應該可以執到場

新哥洗擔心佢?
落班就去

君悅灣抽好檔應該有一場
乜野其樂無窮劍聶風牛精輝煌又就五班
龍船差一分四班

突登呀

點會呀

一早book定就唔會咁啦

齊齊發呢啲R到一場既

呢排好多都全力減分

如沐春風搵返頓都有場執下

長期踱步

福逸蛇點睇自己啲手足

佢成撚日五班長途出馬海 但一隻都無 好on9

有福逸又唔係從化開駛驚
高伯新已經無乜可能危得過幾年前得番35隻馬
差D散倉個危機

馬海

達到標既,唔擔心

4班2200 出4隻
頭4都冇
真係仆街來

馬海減分

佢好多靚野

如沐春風，眾歡笑，超然，威武承傳，新界之星
呢幾隻都有W既

馬壇保方君悅灣

眾歡笑133

合夥精神團體
佢同邊個買馬
2隻馬王都買到番來

後面兩隻難講

咁弱組

君悅灣三歲睇到佢依家九歲

其實佢4WIN 就夠
14 15場頭馬+應該有1650萬獎金就畢業
定係1850 唔記得

寫信求情囉 話自己太多第二第三搏唔使收信

做練馬師做到鄭咁
人地贏大賽
佢就年年咁
好撚無癮

赤狐 洪實忠先生及夫人與洪錦龍 2019/2020
翡翠鳳凰 董中浩 2019/2020
駿龍駒 洪祖杭 2019/2020
多姿多財 王建廷 2019/2020
常勝心 杏林精英團體 2019/2020
大眾開心 楊建山與楊志明 2019/2020
以戰養戰 鄭少光 2019/2020
悅驫 葉韋彤 2018/2019
保羅承傳 男保羅校友團體 2018/2019
紅衣超勁 顧莉筠 2018/2019
創意天才 梁麟炳 2018/2019
三生好運 林耀堅、譚啓聰與程伯中 2018/2019
香音 內藤喜文 2018/2019
勁瀟灑 林兩鴻 2018/2019
小威人 何德心、歐陽翠華、何威浩與何沅蔚 2018/2019
載譽歸來 何冠華、崔玉華與何子健 2018/2019
鴻圖巨星 劉德偉先生及夫人與劉文淵 2018/2019
太陽威威 何許頴嘉與何兆剛 2018/2019

睇下全仔買啲咩返黎

佢第一個練馬師贏美國G1

勁過肥鬼

有簡蛇，你都可以有禁多子彈

香港都搵到食既

外國個d廢倉其實係咪當part time

幾時搞9歲打吡大賽

冇人會再比好馬佢練了

賺好多

牙佳放我隻閃電精靈行頭仲要精選場 又想燈我

幾隻8位數收幾多俑金

淨係福逸都3W

好多好ppg

玩野，心水撞左九成，要再度過

福逸跑多場抖暑了

蔡聽日幾多win

贏啦

等潘生簡隻好啲的pp
又有幾w啦

加洲大帝一睇就知好野

1200有君達星
1000有馬騮
使騎佢

蔡頭 ?

新哥啲馬唔洗練都畢業啦又有潘生比隻高質pp 佢玩

講還講 唔提馬騮得唔得

之前加州系醒兩隻比老麥
結果未完季就散倉

鄭最on9 係上季贏多場樂滿家

潘頓正賤種

又有隻ppg

潘頓真馬騮

我地頓哥人情味濃厚
江湖救急之時 一定幫

條友首選雷西差唔多佔一半

隱性迷雷

潘狗去馬
誰與爭峰

幫完都贏唔到君達星馬騮非凡品味架啦

淒涼佬收唔哂咁多
不過隻大帝又傷腳

咪係
大摩都走人
駛撚畀面
米高一陣好彩有隻好野
第一個就係俾我頓過檔先
隻有偽君子就知

聽日完場 大家咪一齊叫我頓我頓

人地都要爭冠騎
老奉幫你騎隻二線馬咩

跑完尾場，潘狗潘狗咁叫

我頓

泥水咪好人
操好跑好D馬俾晒我頓騎
一句怨言都無
默默為我頓爭冠鋪路

泥水都要爭冠騎

好多隱性迷雷
烽煙比牙拉騎慣

冠軍垃圾騎師

成手雷拉首選

比雷狗騎好過比拿基老4騎

星期3先 鼓浪順風
隻踏雪飛翔摸到實下場有乜冬瓜豆腐又換得我頓

聽日又要贏大錢

一場半場唔怕啦

拉少一日馬響番到

How abt舒服仔

潘騎馬真係好好j

祈都騎過佢啦

去馬定騎馬

踏雪上場騎得垃圾到
晨早要換啦

又換潘，又大熱交代
有哂劇本

勝在有方 — 方駿暉

超班福星今仗開勝門

「超班福星」上季尾於田草千八在場地和步速不利追下，以全場第二快末段衝得亞軍，已顯示合跑此程。早前打疊四仗於三項不同路程入Q，其中320場次谷草千八於彎位發力上前，本身頭千四米交出1分24秒76，仍能跟實力指標「紅麗舍」得平頭亞軍而僅輸給隔一仗可再勝之「全民佳知」，足證水準甚高。大前仗於田草千六遇偏慢步速，因取位際遇較差才被甚銳之「不羈的風」走脫，蹄下敗將「翠湖飛鷹」最近補中，確認常可交出三班中上級水準。最近兩仗取位欠順才敗，其中剛戰直路早段嚴重受阻，跟跑而回耗力不多。經兩仗回氣後休了五星期，起用善騎後勁之田泰安，跑對形勢當可開勝門。

「神龍駒」早前兩度氣走「福多寶」後，上到三班仍能勝，必可站穩此班，跑法夠機動，跑出水準有力出冷。「天外天」早前休夠即可第二度贏三班，重配贏馬拍檔郭能跑曾得1W2P之路程，可爭三甲。

第七場：4軍炮、13好友利、8金碧科

第八場：6超班福星、9神龍駒、1天外天

又擺隻死唔出頭既首選

舒服仔好過離譜

見到勝在有方就忍唔住笑

駿暉

燈

佢周街都老4 你講邊個先

佢放我隻神龍狗做次選
Gel得

勝在有必好聽D

我心儀隻超班福星...

聽日潘定拉？

冇左我的國
失去投注方向了

唔驚啦，頭關炒次關就中

泥

桂神好似暗示唔好掂尾場

睇緊利敬國同佢傾電話

同奸仔達尾個幾季一樣，有辦你地睇

想當年中六環彩

lm 你之前中一球

寶高你3T 6合彩頭獎 6環特獎都中過晒
係孖寶安慰獎未中過者

可遇不可求

我都唔買3t

我靠潘中過一次六環

收幾多

買左20蚊
頭5關一隻 尾關兩隻
100萬

自從拉狗黎左 人生已完

有冇意見

買啦 48蚊姐

而家好撚難買 潘近幾年獨大
成撚日玩野

四重彩幾撚時先可以單棍中

聽日
中左派我了

中左就冇所謂

今季連六環彩普通獎都未中過

聽日lor

你地又唔帶領

你有91倍 果日肥撚到

想試下中六寶

呢到個個都威水

大把大蛇係度
想唔中6寶都唔得啦

聽日會買傳盛既大蛇，唔洗驚會比人打劫

37蚊 餵狗定點 仲要99%無w

最多咪第二

買Q算

會唔會搏多左

心有靈犀永常勝白玉凱旋 李易達三寶

聽日有場派錢馬

會，不過呢組真係

收到

烽煙蛇買六環彩唔洗fill左佢
91倍都直接單頭買

聽日睇方蛇頭場六隻揀四隻

我凝住隻天天智庫會跑入來搞事

6仔呢場買左大武士同事事

睇書蛇都唔洗Fill
桃花旺單頭

攝外欄高尚精神騎落去反應相當好啊

咁有4連環買架ma
你都可以揀4隻

聽日睇潘表演

超班福星 抖一抖 強配外疊田 包唔塞 聽日田有手影真係借財仔賭

有好多行家話，點解貼4隻既 ?

屌 同路

指定位置第二

大家風閒支持下我以前啲舊老友
真係幾有心

咁有四連環 四重彩㗎嘛

你唔好妒忌人地幾多個位啊四個位啊點樣

最多三四選中Q咪唔做威水囉

好眼訓 有馬賭未

就跑

第6場啱啱開跑

咁驚人哋做威水做咩姐

聽日地淋唔淋

拿基 趁地淋

佳景咁撚熱
等變影疾

雷神隻安承今次可唔可以出頭

佳景果場 好難諗

幾有興趣川河何買個隻So You Think x Pinocchio

睇啱自在人生

透出嘅馬海王駒 勝出魅力係入面過佢 攝外欄歡欣福星騎落去反應相當好呀

明欣賞想點啊
除罩好吸引，但12檔+閪手

133 不如買第二隻

美麗笑容老豆黎過香港跑香港盃

鷹揚晴空話咁快又幾年

波仔出閘幾快

你都就黎80大壽啦

我屌你呀 我5歲

呢隻放棄，上場一滴都冇

So you think 係味輸比美利堅果隻

新力叔

個場佳力印記退出左
今日仲係澳洲跑緊G1

上場落飛 轉彎個位咁靚都冇

智商 我無懷疑過你

寶高蛇 懷念跟你買3格角大的日子

跑極都係果渣

好耐冇賭波

2000馬跑墨爾本盃最多咪第三

信可成真模範駒喜特來

落雨了落雨了

嘉應傳奇XXX

就算跑贏心中有您，線路勇駒都唔叻架啦
仲要跑唔贏被拋甩

戴左罩之後兩場都係一滴都冇
就係搏佢除罩呢樣，但12檔真係唔知點搞

我記得甘明斯未死前 話跑20000米理論

縮程XXX

冇錯 錶之智能加左配備 衝都唔撚衝
一除就落飛贏

睇下賀年蛇頭幾場跑成點先決定轟唔轟落大俠士度

模範駒
我重注漫遊花都P，比佢剷左

係咪有手足做foodpanda 想入行有咩要注意

翠絲過兩關 — 珊翠絲

最合拍照辦煮碗

高伯新剛戰的「旅遊拿督」及「年年旺」均以頸位見負，若運氣好點已贏夠頭馬上岸了，不過以此廄兵力而言，實在不用為畢業證書發愁。今次賽事出馬六匹，頭馬希望會落在「事事亨通」身上。

第九場「事事亨通」來港前跑了十六仗，里程用得七七八八，若今季未能贏馬，留待下季更不樂觀。雷神今季與高伯新合作三次贏兩場，今次再騎伯廄馬，鬥志不用懷疑，一定會搏盡。

第十一場「最合拍」上次究竟是真的放不出，抑或騎師唔肯放，留待各位自己判斷。此駒今季連贏兩仗千四，水準絕無花假。大家若不善忘，應記得早前彭國年首日登場，便憑「快益善」替沈集成食尾胡。今次成哥改與新人賀銘年合作，「最合拍」隨時照辦煮碗。

第九場：2事事亨通

第十一場：4最合拍

過冷河做個賠率啫

翠絲...萬般帶不走,唯有孽隨身

3200比狗賭

@興旺陳

你係比彭城貴胄逼害

閪手落飛贏既話，比佢

第一場4重彩覺得1 2 是但一隻隊爆 3 4 5 6

嘩 呢隻真係點計都計唔到條女贏到

必蛇79

佩妮

寶高蛇唔賭角球
你記錯係必蛇
拿蛇係報角

係呀 tg又唔識開
影相變視像
屌佢老母

我賭角球wo

今年新馬賽好似特別西

想跟寶高蛇賭角大

冇隻得
3 6 係從化閘試得好

用馬po精選買六環

第一場姐
落埋雨仲難買 大摩又b1 新馬

跟我條女 mama

6隻都唔係好掂

賭出閘

最合拍著燈就買

咁重口味

幾撚靚

墨爾本盃真係比狗賭
幾十隻跑3200

買8隻都中唔到win
買18隻都中唔到Q

18隻

24隻揀18隻中唔到Q幾咁閒，6隻揀4隻都唔中

寶高蛇原來好五十路

想做烽煙蛇跟班 幾錢一工

唔好再搞9我條女

但係我想做寶高蛇跟班

How much 1 q

騎師王咩事封

@win神Ho

呢場無本事賭
唔開好過

有陣時3歲贏3200,點撚賭

10000 無限

馬會收工
好似係

虛脫

澳洲一級賽真係齋睇好過
玩讓磅制

唔係wo 睇下條線

其實真係好好玩

就呢兩個星期
又係呢堆馬跑可以完全唔同賽果

福達唔係福逸黎
係福善
屌

一塵不染上星期贏雄馬賽，番去對馬女可以影都無

今日都已經揀場平磅既橡樹黎賭大少少
點知遇正個乜鳩德1400米就舉起手走
番到黎輸第3唔夠1個馬位
想死

根本播澳門G1 好睇過澳洲G1
肯定係平磅賽
1同14 差5十幾分都可以14號剷入來

上個禮拜咁輕磅

原來你係豬SIR

呢場買左1
叫都無撚得叫

豬閪就有佢份

條on9以為自己跑緊滿利谷

明明有硬Q既馬，可以跑到P都冇
澳洲馬真係假

乜鳩德 = 弱智

跟左我頓學中段走
點知係1200走

我了

澳洲足球仲撚假
問拿蛇就知

澳洲本身呢個地方都假
連天氣都假過人，明明而家係春天
點會叫秋季嘉年華

高力德
X力X呢d名多數係濕鳩黎

今日寶遜 麥道朗食撚咗屎咁
我都中咗寶遜伏 一出閘係後面都知898
好彩隻加踏步生性

@新力必

又比位寶高入

a league 場場波唔係紅牌就係最後90+入波

寶遜算啦，垃圾黎

希威森騎都贏

聽日佢3win

鷹揚晴空算佢唔好彩
前面大逃跟第三位
入直路都冇啦

咁撚快gel

你濕鳩就一路都係

上星期好似好撚猛料
今日兩個都收曬皮

今日薄奇能就食咗春藥 炒飯哥兩次轉播都麻麻地

死仆街

玄舞幻步直路D閪手騎落去，同薛恩冇分別
Melody Marks沿途5 6 7 疊唔知騎乜

有布文好好多

落狗屎
趁地淋了

起碼g1都識贏

玄舞幻步鳩騎都有p 完全癲

本身唔太鍾意布文

佢都贏到G1，我陳都得

有無游洋馬推介

游水馬

隻隻都識架啦

我跟必蛇win神ho搵食

一係成隊得兩個燈西中,一係其他人中兩個燈西唔中,想要邊樣

未聽過有呢隻嘢
仲要睇錯天天智障

屌澳洲馬比野田撚
聽日有冇救命水

呢個係win神ho

咁梗係睇你哋輸好過啦

成晚冇見過佢
含緊新力必？

將你既注碼交比最信任既騎師

雙肥兄弟都唔識？
佢地一條底褲兩份著

百寶袋好fit 拍跳過上校

咁合夥on9係win神ho同必蛇

姚本輝應該本身想去同盟力量 串下一場上校
但抽14檔

有冇人揀廢熙隻軍炮
會唔會甜橙翻版

星期三用埋潘狗都贏唔到可以點

陳嘉熙大熱
笑死人咩

對上一次贏馬講緊兩年前
仲要陳蛇都可以大熱
真係笑死

留名

更新wp 一棍馬
2場寶貝兒
4場佳景福星
8場超班福星
9場傳盛
10場正本開心

熱杏霜巴打

超班福星

同場得肥仔威威同佢

同樣想法
但呢場太多感情投放

呢場大茶飯feel好濃

5x1賭wp

天外天呢 大摩出兩隻喎
仲有比卡起個老友

美麗非凡VS駿龍駒 揀膽一定係揀...

聽日尾場，曾是打吡要角的四歲馬「美麗非凡」及「駿龍駒」，美夢落空後又再次同場，蔡神仙的「美麗非凡」棄爭打吡後面對現實，縮程兼試閘用回放頭跑法得第一，至於「駿龍駒」亦重返三戰全上名的千四，究竟邊隻勝算高啲？邊隻做膽可靠？

好多人都憧憬貴價自購馬「美麗非凡」可撥亂反正重開勝門，但一隻馬既然可於陣上又Dup頭又搶口、總之將騎者一切指令棄之不顧，已是絕對不值的信賴，呢類馬一旦學壞了，未必用回以往跑法、重回以往路程，按個Reset掣就可當粉筆字抹掉，最佳例子便是「巴基之星」，態轉沉或一旦唔想跑，點轉路程、配備甚至轉埋鞍上人都係冇用，因為隻馬已經out咗focus，你憧憬賽績有嘢睇，但到跑一刻係交唔到出來，呢類馬最恐怖之處就係呢樣...「美麗非凡」很可能需要長時間等自然進度回起，才有機會跑得番，所以今場機會未必如票數反映咁高。

反而「駿龍駒」上次跳程跑二千打吡，追一席看似遠遠落後的第7名，卻已滿足了幕後爭大賽的心願，又不致消耗大量體力，可況亦帶來級數上的優勢，始終上賽係同「金鎗六十」跑，潘頓係再騎，雖則未必一定穩勝，但憑穩定水準爭此組二班千四，做Q膽係最適合不過。

天外天無咩緣份
水箭龜唔明點解咁冷 老老實實佢理應係大熱就真

天外天同肥仔威威都要交一段後勁既話
我寧願搏輕磅少少既肥仔威威

水箭龜未必有分係手

水箭龜都係4歲仔 不過個進步真係無想像中咁多
呢組馬好多隻都樽頸咗 我覺得肥仔威威仲有分係手

不過點解覺得水箭龜要熱
跑法彈性 放跟追都得 仲要靚檔 表現又穩定
單係呢組講 佢1800績都幾硬淨

安承你點睇

由1月起瘋狂打真軍 上場仲要全程三疊
淨係知好恨贏 但唔覺佢完完全全食得曬
不過呢組太均勢

你劈左500k

點解馬會冇再跑泥地2000 2400
同谷草2400

外國有d馬房 一年贏個位數馬
獎金又低
可能真係d老人家為興趣

冇馬報

騎師王狂落飛 安仔手馬勁過潘雷？
11/4/2020

四月旺到爆嘅田泰安，先在4月1日全泥夜三捷，到近兩期再各添一勝，即係近三日連執5W，冇咗利敬國競爭又少卻杜美爾重臨，馬場三哥成個人生晒呀！今期沙田日賽，安仔騎10駒上陣，騎師王排第3選項嘅佢，由開飛11倍一路打落8倍，最新賂率更加係直插到7倍，究竟佢哋馬係咪咁惡？睇牌面真係惡唔係講笑！，好似第一場新馬賽「海王駒」已經有飛，第二場仲有落五班嘅「寶貝兒」，第三場「靈鋒」班底亦高，第四場「步履如飛」亦都有機會幫佢搶啲分，仲有第五場「帝豪大師」上次第五初取獎金，進步緊！

好喇去到下半場，安仔陣容一樣勁，好似第六場「眾歡笑」剛剛贏完，第八場「超班福星」排檔佳戰意盛，第九場「閃電精靈」亦擁高質，第十場熱門「健康在望」上仗追勁有目共睹，至於尾場「極速王」亦不乏冷味，騎師王呢位冧巴三咁都唔係危險人物？總之各位小心佢喇

【分秒在握】老老實實，降班梗係堅啦！
12/4/2020

「老實人」上賽前試閘走勢出色，早已做好準備。

由於今次有新馬賽關係，因此跑足11場，四班1200共有兩組，其中以第四場參戰馬實力較弱，因此降落第四班而臨的「老實人」，大有條件打反擊戰，力爭季內首場勝仗。

第四場四班1200米，同場質新馬不少，但一係出賽次數太少欠點實戰經驗，一係轉彎路程欠根據，既然各駒均有缺點，不如一博降班而臨的「老實人」。此駒此駒亦不過5歲，歷來跑過25仗，話有大幅進步是有點不切實際，但亦未至於退化，因此只要交回自身應有水準，已絕對夠爭。

翻查「老實人」上季表現，曾在三班評65分及67分不敵「美麗滿載」入Q，而後駒現時屬120分的頂級短途好手，事後來看，「老實人」的兩場敗仗，也算是輸得心服口服了。此駒連敗兩場之後順利補中，以短頭位擊敗現時100分的「奔雷」，手持這樣的戰績，莫講話四班，就算是三班也夠爭有餘吧？

半季共減13分
但「老實人」的部署卻是有點出人意表，贏馬後老老實實在三班減分，結果半季下來，此駒累減了13分至60分，終於可以重返四班。上仗前，「老實人」試大閘其實走勢甚佳，但卻出爭全無根據的谷草，結果吃了一場不明不白的敗仗減了寶貴2分，今次得以落四班，馬房安排挾保護權而臨，用郭能騎得郁而有分頭，不拚何待？

■長風
第四場 1老實人 2佳景福星
4魅力星光 7自在人生

【綠茵小品】姚本輝是黎海榮的叮噹
12/4/2020

今天的黎海榮及姚本輝，很似大雄同他的叮噹(多啦A夢)，姚本輝又一次將機會馬交予此位華將，黎海榮可以繼續騎「百寶袋」。即使這個百寶袋，唔能夠令黎海榮摷出隨意門，幫助他瞬間由起點跳到終點，「考」得第一！但是，百寶袋操好試好、當打、進步、落班，是一匹很有機會的坐騎，開勝門，充滿希望。

第二場「百寶袋」連番見勇卻未能上名，上仗嘗試增程至一哩，遇正同組對手前速唔快，黎海榮盡力快走一試，卻被有相同想法的對手拍實，盡放入直路未幾已要出力頂，但騎師再力騎，又再力騎，仍然見到馬匹賣力有力。原本以為輸完減分落班，又是會改配潘頓，但唔係，反而是縮程至直路賽，及續配黎海榮。

今次落班對手大幅減弱，而且初出前已曾兩試直路閘，其中一次是同「忠心勇士」及「超級綠洲」同試，「忠心勇士」儘管輕試而「超級綠洲」後來是跑打吡長途，但「百寶袋」全程步頭暢順，有速度跟貼兼過終點都在鬥，現在跑五班怎樣也是有着數，直接捧W。

第十一場「美麗非凡」泥閘放贏但未覺更上，仍在吸收中，純跑質難估計。此場唔少可以衝得好且負磅唔重，「輝煌星」上場步速形勢難追，前仗則與「皇龍大將」及「開心好玩」鬥得難分難解，今日用C跑道，「輝煌星」排4檔及負120磅配何澤堯，早段有遮擋慳完出彎中疊踩，走位順可拚。

安承輸比皆G果場，錯過左黃金機會
我鐘意快益善，但係冇步速帶鬆D佢又會搶口

嗰場啲飛超勁 我都唔執輸
點知拎位時比天外天頂住曬 搞到追唔切
懷疑係咪大眾勁駒嗰類死唔出頭馬

快益善呢隻馬仲閪 無路捉
上場打開衝落去真係唔多 安承都過唔到
不過我係咸成既話 今場試返放頭啦

馬會力爭繼續馬照跑

政府早前公布有關禁止多於四人聚集的條例，而馬會兩周前已向政府成功申請，在符合所訂明的附帶條件之下，賽事可以如常進行，不過有豁免將在今日賽事之後完結，屆時馬會將跟政府有關部門開會，研究延長繼續獲得豁免。事實上，馬場在原先公共衞生預防安排以外，再採取多項進一步措施，例如確保馬匹亮相圈內每個群組之間，最少有一點五米的社交距離等。

「信心保證」薛恩親校炮

因復活節假期關係，昨晨到場操馬的外籍騎師不多，為馬匹加課鏡頭也少之又少，所以「信心保證」由薛恩親自考驗就極之吸引。再看每次賽事前的一日，都見很多摩廄馬在大圈露面，甚至由騎師主試，然而今次只有「信心保證」作此舉動，動態更顯得非比尋常。

「自在人生」全哥當仔湊

第四場好多子彈快馬，步速必快有利後上馬，會否益到「自在人生」不得而知，但此駒的評分已減至有利境地，且昨朝操練有特別舉動，絕對可予重視。而矚目舉動就有兩個，一是指定陳嘉熙出任替工，其他羅廄馬未有以上安排，二是全哥跟出跟入，操後並跟住此駒返馬房。

莫雷拉勢旺繼續爆騷

莫雷拉（見圖）近期手風持續不俗，剛周三夥拍「富祿」贏馬，另外還有多匹座騎上名，今日沙田賽事，他照例騎足十一場，而且胯下座騎分量充足，有望為其帶來頭馬，甚至連場數胡，成為騎師王。雷神接受查詢時表示，期望座騎都跑出水準，當中以「美麗非凡」和「安承」的機會最好。

本月二十六日的冠軍賽馬日有三場國際一級賽，獲邀馬匹名單於日前正式公布，莫雷拉大致上已卜定座騎，計為「旺蝦王」出戰主席短途獎，「馬克羅斯」角逐女皇盃，「夏威夷」則列陣冠軍一哩賽。其中「夏威夷」剛戰在二級賽主席錦標熱倒，外間一度以為牠將避戰今仗，如今卻繼續出賽，莫雷拉透露：「剛戰『夏威夷』演出無疑令人失望，但當時牠久休兩個月後復出，演出偶爾失準未必沒有可能，以此駒今季的賽績，值得在冠軍一哩賽佔一席位，希望屆時牠能夠發揮出水準，爭取最佳成績。」

至於莫雷拉今午座騎中，蔡廄「美麗非凡」兩度在千八米失利後，決定避戰打吡，至今仗才恢復出賽，回師贏馬途程千四米，莫雷拉說：「『美麗非凡』近期操練正常，狀態維持良好，今仗縮程出賽，希望發揮出應有實力，倘若交出好成績，將有助之後作出相應部署，爭取最理想表現。」

「美麗非凡」來港前在澳洲曾以前領方式贏出二級賽秋季錦標，早前試泥閘亦一放到底勝出，究竟今仗會否用此跑法？莫雷拉回答：「『美麗非凡』之前贏出泥閘，主因同組出試馬匹評分較低，牠們起步後亦沒有一駒主動搶放，『美麗非凡』遂以天生速度領先過終點，所以前領是否對其最合適，實在不能確定，臨場戰略亦要與練馬師蔡約翰研究後才決定。暫時我預期『美麗非凡』自五檔起步後，將順勢守在原有位置，然後再因應形勢決定取位。」

莫雷拉今戰將策騎五匹韋廐馬出賽，其中「安承」剛戰在千六米落第，今仗將轉戰千八米，莫雷拉表示：「『安承』上場排檔不算理想，加上早段步速稍慢，以至牠在前中段均於外疊望空，即使我提早催策上前，馬兒末段已無以為繼。今仗此馬角逐曾上名的千八米，應該更合腳法，倘若早段有快步幫助，令其找到遮擋留力，將有助爭勝。」

此外，石廄「爆騷」轉由莫雷拉主理後，三戰得兩冠一季，今日升上三班再戰，騎者認為馬兒最近兩場頭馬贏來有餘未盡，所以即使升班出賽，面對實力更強對手，他仍樂於再夥拍出賽，何況此駒跑千四米最正宗，今仗只負一一七磅，同場，故此形勢絕不蝕底，只要臨場交出表現，有力爭取三連捷。

果場全馬PO血流成河
快益善上場有買，主要係睇佢前一場蔡頭果D冇誠意跑法番黎輸近

快益善奶過一兩次野之後 以後真係不了

寧願要獨角寶寶

熱門就唔買啦，有20倍就搏下

覓腸出水，要跟

襌勝寶駒 雄馬

其實第一隻冷門係諗獨角寶寶
估唔到覓腸同一撚法

駿龍狗又係雄馬未做太監

毒男，火車都唔用

隻歡樂一生唔係出閘慢一慢 我諗三甲了
一檔無咩跑法 跟住雷公 慢步速逗住 直路盡下人事 睇下有無兩步睇下

歡樂一生都叫毒男贏過
好地地轉左比佢騎，會唔會差3分等下季用

隻馬落班就實贏，問題會唔會輕磅偷一場

機會都大 減埋幾分落班
但有個一檔 又覺慢步速 隨時直路跟前走先執下啲3344 買四連四重咪拖下

Yes 偷下p都好
主要覺得佢賺到慢步速

上場弱組都擺明想偷，不過塞死第6
突然增程1800，橫掂高伯新D馬慢慢減分落班等下季交代
班馬主都冇所謂既，更何況今季交代左

萬眾力得試一課閘就跑得唔得架

外地都跑緊1600 加陣1400好似慢腳喘唔起
呢啲冷門 搏下大霧 無信心可言

我印象中大摩初出得一個800閘一出即勝嘅應該得駿皇綵同忠心勇士

場新馬留返俾方蛇做威水啦

望去課閘都唔算好超
又唔算好快

雷拉個隻似最好

漸信龍駒49蚊會唔會太好分

田泰安過關8910埸

差9磅就夠贏甩

落大飛啦

章名頭場揀4隻

FF
Quartet

澳假蛇
R1 勝出魅力>
萬眾力得
歡欣福星
海王駒

屌 想買田雞騎皇
今日係時候了

我又唔係咁睇 一係呢場買 一係就唔買 幾大都搏第一鋪

場新馬反而覺得何妖果隻幾好

起碼夠熟先

以北半球黎講算冇咁生

頭場得6隻 精選會唔會p都冇

2個 place only

第一組會

五班爆冷爆死你

win神串撚到

香江穩勝

屌佢老母啦

頭場果9磅玩死人

allin潘

第2場當頭場賭

第三場當頭場賭

Team A

連幸福都輸掉醉在長街

田雞騎師王咩事
11落到5.5倍

貓蛇一棍50k

第一組唔知點輸

佢應該500k先做到呢個效果

屌 比大家講一講 即刻封左盤了
肯定有d野

我般今日7win

買咗$50...

手馬係幾勁既

係咪有咩誤會 清

不過如果買田
不如等佢輸左頭場先買

買哂田同拉騎王都穩贏有賺

睇中海王狗

開潘狗點算

頭場贏左再講

覺得佢手馬得2,3隻有機會贏
其他都係爭位only
其餘兩個手馬應該贏得多過佢

開番 田雞得返5倍了

反而覺得5倍係因為對頭場好有信心

寶高係咪天叔
打到梁家俊騎師王啡格

Allin

我好憎家俊

臨場落硬飛
如果頭場贏到，田雞今日應該有4win

頭3場已經執住36分，點夠佢玩

即係天叔啦

6點鐘大家會叫潘神定潘狗

廢老天叔,仲叫人買自己

4.5
屌你老母搶錢

超on9 得返4.5

頭兩場輸完就回返10倍

頭場 寶高之力 加持邊隻

5 6

LM

今日容狗200win
記得買

唔講都唔記得，thanks 巴打

容狗撚下賭仔先 返谷草先200w

迷般笑而不語

準備贏錢

跟精選買6環係咪多數收皮

點睇自己揀君臨大地

呢個分呢個馬房特登用般咩飛都無咩意思

賭一定會賭

我今日頭7場都迷般

冇精選冇錢收

頭場skip潘莫就掂

第一場其實好易買

頭場隻3即係WIN 得
唔係都唔會咁落飛

希威森真係垃圾到

迷森之路好難行架

跑12:30咁早真係on撚鳩

我反而幾肯定頭場3號win唔到

頭場爆

唔早啦 早啲好 賭少幾場

Cap左圖

備鞭

未驚過

隻15 咁都輸得
叫佢騎後上仆街啦森哥

快手食完去睇馬啦 仲係度同靚蝦王旺妹粉果

其實鬥爬大賽 無咩邊隻有把握

根本贏撚硬 最後200都未擺正身位 on9

贏左14元架仔會放過佢

R2
R3
R6
R8
同一個騎師贏呀

佢擺明唔識騎後上

拿蛇起左機未
MELODY MARKS

隱性迷皇天？

都唔撚明
李慕華點解昨日跑完中山今日可以去阪神跑
講明唔俾關東過關西

冠軍級騎師

50%機會

100%

咁大段嘢第3句已經fail

18號開始先唔俾轉場

潘雷拉

頭3係咪50%機會，但係收PLACE得33%機會

大佬標唔撚知位置得2格
跑第3問佢收錢

點解森哥唔去跑櫻花賞

又同牙Kit越坐越近

無馬比佢掛

第二先係位置

唔夠1000磅跑直路好蝕，眾歡笑有版睇

含緊

靜啦張閪圖又來架喇

99x 咩133
點買

拿蛇

扮基識女仔

潘狗啦

左邊正撚到

Gay

翠絲唔係度喎

係廠

認真，淫KIT係少有帶左口罩仲樣衰左既女仔

拿基仲係度嘈點解跑12點半
益撚左你

做咩話人對眼唔靚 講粗口架

方蛇今日tip邊幾隻？想跟

佢要melody marks, 唔要佢隔嚟呢個

基哥4點起身

頭場5,6 原來有成7倍 都幾癲
起一起機先

輸左先會有人講出黎
次次都係咁

原來兩隻馬PO精選黎
當我冇講過

歡欣福星 個place有3倍

上星期撚完啦

屌 win神ho😣😣😣

輸啦

你jer我BB, 咩2c

個個都你BB

必蛇同WIN 神HO 玩開 69
不過必蛇冇撚唔知WIN 神HO 奶乜

屌你老母 成個殺人犯咁

咁樣先岩

JER我腎仔

唔係講笑
賢仔似足道友

好撚似呀

硬係覺得今日會刀仔鋸大樹梁家俊起孖xx倍咩英明勇將南莊之歌
同埋容狗又係古惑勁飛聖永同歡欣

6>1,5

賭仔係咁

基哥著老西賭

諗住行岳父路線既話
比隻必勝馬黎先

桃花心？

福蛇 外父飲茶

高尚精神

部能唔識跑1000 未撚驚過

準備同般割蓆

岩岩燒黃紙

屌你老母，買左頭場先見到winson ho揀左

我唔識賭佢啲馬

田雞個隻射番兩隻熱門好似仲好

隻4行圈走身郁

頭場雷拉win 50k,5分鐘收錢

笨柒人落班劏肥葉plz

想跑步，可allin

牙Kit : 4號最高

勝出魅力

隻隻新馬名都咁難聽

9up

歡欣福星

下次養隻馬叫覓腸魅力

頭場博海王駒好過啦
最多拖返萬眾力得買Q

同win神ho死過

拿基 : 5號拍跳落腳好爽，好腳法

呢啲咩野馬嚟架

覓腸覺得難聽即係呢堆將來唔會係狗餅馬

燒撚哂成個香港D黃紙 真係不割

方：有四重彩架嘛

胡森買

第一場無p, 點50%m

Cash

頭場跟精選旺一旺佢先啦

4 膽 1 3 5 6
買隻2 隊爆佢

冇得輸

拿基 : 6號款頭好勁

真心
6號出到閘就贏硬
不過出唔出到閘真係難講

最多三四選中Q咪唔做威水囉,咁驚人做威水做乜啫

從化閘，唔曉出閘

J2六隻馬俾10同12號

所以味b1

掃哂 ?

啲飛去哂騎師多過隻馬 要爆了

all in 何妖

買十蚊 6-5-3-2 玩下先

整條十蚊單式354玩下

準備收錢

只可以講新馬果9磅冇咩馬讓得起

18台 1 3 4 6
WIN神HO呢

萬眾歡欣睇落最熟

1隻2隊撚爆晒佢地

新馬賽買100蚊注
社會賢達

攝外欄高尚精神騎落去反應相當好呀

咁大風 怕唔怕直路賽頂頭風

6隻揀5隻 仲要複式四重彩
中埋都唔夠輸痴撚線

新馬隻隻都廢架啦

雷拉留白汗

萬眾力得冇喇

3膽拖456 四重玩玩

部能

海王駒單W試下

唯一一隻南半球馬
正常出閘其他食塵吧

撚叔已經鞭隻2

潘狗一陣一出閘就讓30米

勝出魅力連試閘都要打鞭
蟬勝寶駒完全未打過
都跟得上三班馬嘅節奏
知咩料啦

鳩撞 買5

跳咗七課 試一個800閘 仲少功夫過忠心勇士第一鋪

專心做節目啦基哥

單式馬膽

田雞

隻1個樣幾啱做儀仗馬

內幕來料，話「萬眾力得」狀態好好，唔嫌熱的話，可以買番少少。馬兒現時是大熱，各位有興趣嗎？

只可以話6唔掃晒既都幾水下

9買1>2,5

2歲發好育未？
學人跑步

5- 3 6 中硬的馬

痴線
呢隻係美國馬王個曾孫黎

忠心勇士都係啦

潘狗回飛

頭場都賭既人 係咪爛賭到咁

日本馬2歲都跑緊2000

1隻色好白

係

呢個同意

天氣先生啲friend

29$P抵賭到

個別例子唔計

賭唔落手

隻1白得好鬼靚

屌 大熱阻住哂

隻隻都起擒

雷狗中招

我拉受傷

笑能4

有冇教過閘架

何妖又慢閘

gooooooalll
慢閘都贏

CASHEDDDDDDDDDDDDDD

話左呢隻最好

嘩呢組馬垃圾到
歡欣福星咁樣贏甩

話左5號gel

3倍P

頂海王

真係冇阿般

Win神

呀頓果隻800就停 屌佢老母

慢閘先贏

兩歲仔出嚟跑…

三重咁都 5-4-1 149 倍

慢閘 後追 過哂

海王垃圾到

淨係出腳 貫注靚過全組十幾倍

58:xx

呢組馬最熟真係5，冇得拗

香港啲新馬有冇教過架，仲衰過外國啲兩歲馬

威哥同笨輝平咗頭？

中

潘狗頭場就撚

屌你老母win神

1個800閘出黎跑真係唔夠氣

58.64

馬PO精選屈到

800定撚到最後200冇曬係咩玩法

慘

萬眾力得冇了

下隻Win應該要等到必蛇

潘頓果種廢，仲未肺炎死咩

騎落去個感覺幾好

買咗3-5

二組

第2組跟係WIN神HO後面

5號一開始慢都輕鬆贏

win神買自己又中

孖寶射緊poon 奶西了

我以為收錢 癲撚到最後200一步都冇

二組好撚勁

係咪馬王水準

Same

第二場搵隻上嚟扮新馬都贏得

屌你

應該全炒

必蛇好彩第一組full左

馬Po第2組大勝日？

第二場 6班馬嚟

咩事 win神中喎

58.64
痴撚線
搵盛唐文心都贏

[自由喜喜悅天空] 四月十二日沙田十一場賽日討論區IV

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)，輸
R2 漸信龍狗 (星宮一花)
R3 君臨大地 (奧書)
R4 金莊令 (Priestgod)
R5 海島材子 (烽煙)
R6 上校 (華可可)
R7 翡翠鳳凰 (poli)
R8 天外天 (寶高)
R9 閃電精靈 (人一世勿一世)
R10 健康在望 (貓蛇)
R11 永同歡欣 (潘）

W -$10，P-$30
= -$40
v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)，W $65.5，P $30.5
R2 豹子膽 (我愛金世正)
R3 靈鋒 (單挑)
R4 自在人生 (卞城公主)
R5 叻叻精彩 (福逸)
R6 英之友 (比卡超）
R7 金碧科 (金仔)
R8 安承 (玖寶)
R9 精靈勇士 (必)
R10 正本開心 (蝦)
R11 超新星 (喪彪)

W +$55.5，P +$61.5
= +$117

禪勝寶駒課閘咁都有第三 水到

屌你老母1號買place 跑第3冇錢收

從化閘

得燈西中,其他全炒

Win神蛇

跟WIN神HO後面咪輸哂

第一次頭場有錢收

今日點撚樣呀 頭兩場都係狗餅

Team A全滅日

條4重都有3k

呢件衫係咪呂健威十幾分嗰隻狗餅黎

咁就拉開咗$150差距

Win蛇